[百合]安達與島村PV第1彈

D畫咁靚 仲諗住好簡陋

等左4年終於見到有聲有畫面既安島 感動
作畫比想像中好好多

好似幾正.

lm

留名

對眼畫得幾靚
有少少電波女feel

見倒個太空人就諗起電波女

病嬌

同一個世界觀 入間宇宙

唔知做到邊 希望做到升高2果度完 出左たるちゃん呀達先正常少少

正路就做到第6卷尾
想睇明里配安達打電話嗰段

應該做唔到打電話啦 做到果度要去埋第2次祭典 不過都想睇しまむら處理たるちゃん同呀達d關係

MIKU

睇咗三話漫畫
閃到我
btw 估唔到配島村嘅係鬼頭
本身以為會係種田又或者金元嗰種標準配金髮聲

希望今次漫畫可以畫到尾
唔好再腰斬

以前出過
唔怪得上網睇啲人聖巡有第二種畫風嘅漫畫

btw上面自膠咗
配島村嘅係miku
鬼頭係安達先真

島村<伊藤美来<似五等分の花嫁嘅三玖
安達<鬼頭明里<似まちカドまぞく嘅桃

見到CUT左勁多

唔做到祭典呀達應該都冇乜聲出

新年快樂

套小說出左8未等到唔記得左套野了